[街霸4jj]新手jj插沙求教學

唔知仲有無巴打玩緊一直都覺街霸4幾好玩行開就會擺低幾蚊打，但打到好挫折，所以想問下熟既巴打應該點玩好

玩開evil ryu 豪鬼同普通ryu，都識得fadc 同基本combo eg 殺意隆重拳龍爪腳再輕拳旋風，其實one frame link 都垃ok，可以做到輕拳企中拳再輕龍爪腳（但呢個fadc 入去成日慢左接唔到輕拳再企重再連)

問題來了，因為識連但都成日比d 好新既人都打得贏所以格外灰心，其實駁拳係應該點駁，因為我多數都係打立回 用下中腳波hit confirm 先會fadc 入一套，但平時同人近身打就好屎，成日比人counter hit，但frame data 我都係用3既輕拳同人地駁，點解會成日打唔到，搞到我會成日防到人地完一套先再出拳，但多數好多時對手都會夾硬最後一個combo 升我就會食

同埋打sakura makoto 司令呢d 永遠都比人禁住砌，差唔多可以講淨係識打最普通既shoto系

同埋殺意隆下中腳7frame 其實係唔係confirm 會中先好出，因為成日都慣左spam 下中腳，打overhead 我又奇差，好似成日下重拳都出唔切咁

同埋自己都唔太清楚應該點overhead 人，打係唔係都昇既我會用dive kick cut 佢地昇龍，但有時想空跳入去接輕拳就比人即刻counter hit/昇我都唔知點講好

結果依家一定要兩格氣先識打，一係就等人地昇完先一套到

其實我係唔係應該玩返普通呀隆因為多d 血容錯率高d 唔會成日死，同埋我玩豪鬼都舒服過殺意隆因為打down 人就可以開始幾擇人，但我玩evil 又會好依賴左option select，多數都係靠人地起身比我昇/前中拳/捉先會贏到因為我根本做唔到由零入人combo，只會不停比人counter hit

街霸咁多個角色之中，域加係咪最渣？